如果我可以擁有一項超能力,我希望係當我射精時,能夠穿越時空回到30分鐘前

阻止悲劇發生

傻啦 你只會選擇要射多次 無限loop

我希望可以回到老豆射精前射落幅牆

射完精>進入聖人mode>回到30分鐘前(聖人mode still functioning)>著返條褲>成功!

有超能力緊係選擇時光倒流/光速 起碼可以唔洗膽心錢呢方面 再者做自己想做既事

賭波！

周街搵女強姦,射完精之後乜事都冇發生過,繼續做個守法市民

大老 射完就走啦

去買六合彩啦 仲強

咁要限住半個鐘內搞掂喎